Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (1)

EVBox 原先是荷蘭的新創公司，在 2017 年被法國能源公司 Engie 收購。Engie 集團是法國的一家能源公司，也是2015年世界上第三大的能源公司。其主要股份由法國國家持有。

法國 ENGIE(前蘇伊士環能)作為蘇伊士集團(SUEZ)旗下重要的再生能源公司，同樣也投入大量資源發展電動車充電站服務。2017 年 3 月，EV-Box 在自己舉辦的 rEVolution 研討會中由 CEO Kristof Vereenooghe 宣布 EV-Box 將成為ENGIE 的成員。EV-Box 與 NewMotion 同樣是歐洲知名的充電站營運商，其優勢在於身兼硬體製造商和軟體開發者，可以提高軟硬體整合度、改善使用者體驗。

EV-box 目前擁有超過 19 萬座充電站，服務橫跨 70 個國家。

TPGY(EVBox) vs SBE(ChargePoint)

大家都係龍頭，Evbox Fast Charging 比率高好多，ChargePoint 主力L2， 另外估值又平好多，Evbox 14億，ChargePoint好似24億

Credit to: JohnCena

睇過份Financial Statement
依加搵緊 70Million Revenue * 1.2 = 84 Mill
Charging Point 搵緊147 Million
註：1.2為歐元匯率

Credit to: 陳肇恥教授

財巴：時間趕急比較粗sor
如果價回都搏得過
投資涉及風險要量力而為
利申：盤前掃咗少少，暫有800股

ChargerPoint 一百倍股爆升集中Post (1)

VLDR/LAZR 雷達派十倍股爆升集中Post (1)

Lm

lm

lm 不問價入

巴打平均價幾多

我認25.x

25.x加入戰團

點解係Sofi搵唔唔到依隻...

26.5入咗

gun 左

sofi 又冇

4200@$25.90
300@$24.50
500@$26.50

預咗輸身家

巴打

Cls 1球

點解財巴咁有信心

好有信心咁
高J 1M

大戶

佢sbe執好多

Free fall

師兄短期目標價幾多

cls

財巴一入
萬人齊入

SBE有Baillie Gifford加持，BG係Tesla第二大股東，EVbox唔比chargepoint差

跟左 25.5
信心持有

25 跟左

有無入NIO
BG 睇3000$

本身有

升咗double點跟呀

Luminar 10—19—14—40

Nio 3000市值要升到過萬億，你係咪睇錯

$20再溝

Gun

巴打目標價幾多？

Sor 講錯
3000 億市值先真

我願跟隨財巴

殼股?

有無source睇

財巴好激情

財巴如果要放，放完可以的話請講聲感激不盡

再回多啲先好入

再跌一齊溝啦

20$以下入

而家入唔算高j咩

25@100財巴目標咩價走

財巴咁搏

唔好咁啦 25入左

25@100
跟你玩下

睇下有幾準

26.5都係咁

市場摘要 > TPG Pace Beneficial Finance Corp
NYSE: TPGY
24.20 USD +13.09 (117.82%)
12月11日 上午10:07 [EST] · 免責聲明

跌到唔識停

20.14 20MA先入

第二注

22.75 喎

啱啱先留意到個標題係一百倍

有冇機會上100

22蚊 100倍係2200 蚊
姐係要長渣？

Chargepoint都40了

如果個目標係升幾倍甚至十倍

$25入同$20入個分別都唔算差得遠
況且低位我可以繼續掃
加上$10係保險線，所以我唔怕

大家唔好跳樓住

我已經隱約見到ifc人龍...

幾成信心

記得之前GMHI又係一開完po跌到仆街
之後升到點樣我諗大家都知
不過都係建議回下先入

有sbe成功既history
都幾有信心

24.5@100 放到100倍先

大家報一報均價先啦
24.11

24

IFC 等待區

見財巴高 j , gun

25

剛入200@23.22

想23蚊入

24.9@100 LM

26

24.9@150 lm
in choy ba we trust

25.5

Evbox同chargepoint基本上係行業龍頭

越回越愛

已經錯過咗ChargePoint
今次幾大都瞓身

24.8

冇錢，24.2@50跟下

留名恥笑

22.5均價

跟機

24.5

22.5 gun

25.7

26.2

留名恥笑你恥笑

25.2

見到咁多人跟就知仆街

一齊仆街啦 屌那星

time will tell

本來無cash
孖左少少25.3入跟機

因為我都入左100股

sofi搵唔到

樓主次次開po都多人跟 你睇下佢戰績再講

每跌10%就溝一溝先

23.25

揸到2025

財經台良心巴打

良心巴打支持！！！

上個post都見到有依句
但唔知有幾多個人仆街

大家早d訓

瞓醒數錢

200@25.3留名

屌 財巴開po之後大量連登仔跟入 根本冇機會回番開倉
次次都係咁 vldr 又係咁

加到9000股

加2000@$25.00
加2000@$23.00

我認我首注係衝動咗，但驚佢衝上$3x dup春就無謂 你知有啲美股閒閒地爆升幾百%都有, who knows

不過我後面仲有好多注碼可以加
因為我贏咗球幾兩球返黎
愈低我就可以加得愈多
底價反正都係$10，所以都唔太驚

呢隻我都唔睇好

大股東

喂 做咩轉晒sad icon

下，有睇嫁喎

唔好binc, 我最早果陣係$7x入，所以都賺咗啲，eqix同dlp往績長升都好不俗，所以對GDS都有期望 認為有一定發展空間

唔怪之得突然爆升

升鬼咩
有幾多人1字頭入到貨

呢啲係咪升跌好大？ 新手唔識玩

我講Bft果陣都係$12.幾$13樓下
都叫有得賺下，係納指回嘅時期
其實唔差la

bft就快升空架啦

新手求你唔好玩

跟巴打入，SH，巴打呢隻睇幾多？

財巴第一注12.8入
我跟你所以記得

11.9跟左機 20先放

你望下d人幾錢入先啦

牛牛評論有人提樓主

巴打教教點入手玩美股，淨係買咗十股tesla仲要646入

果日IB唔輕機應該$11.4-11.6買

自己追post la. 不過... 唔識玩好似鳩買arkk都唔差

廿歲人冇錢仲玩

on9仔有樣睇

師兄起一起你底發覺你樣樣嘢都係做伸手黨

就係冇錢先想玩下好撚慘

見到咁多人跟暫時安心

FT 11.5買到 多謝樓主

輸曬啲錢你都冇癮，建議做多啲功課或者直接買ARKK
利申新手

呢啲係for短炒定長揸？我見有人話揸到2025
小弟真新手，求大家屌細力啲

沽壓好似暫時完

bft果邊 14蚊血肉長城

巴打大心臟呀

ARKK係for長揸?

唔見有既

00後係咁

建議你做多啲功課先，唔係既話過大海玩一鋪大細仲過癮

今晚夠唔夠膽訓

巴打落到幾錢再溝多注?

呢隻通常唔揸多過一日

戒賭熱線: 1834 633

etf 你自己睇完先好買
唔好人講咩你就信咩

應該問諗住幾錢分注第一注走

夠

連登股神:
短炒 5分鐘
中線 一日
SH 一星期

屌 呢隻 我18入 33走曬

$23.4走返2000股

依家淨7000股均價$25.50

但留有更加彈藥候低買貨

問問問 問你老母咩

止蝕

全部今日

高買低放

冇咩事就早啲訓 唔係升就係跌 升就走 跌加倉

尋晚睇news跟入 今日盤前走曬

下，我走$23.00入果注喎

你唔知我會盤中操作壓低持貨成本咩？

唔好理唔追po 既人

另外我都有少量Sqqq long call保全倉平安

一定無追開財巴post la...

最近先宣布merge
係咪都要等返兩至三個月先會知投票日期

好想放左隻VLDR跟樓主你呢隻 但宜家個價咁低

睇新聞 ？

屌 你仲勁過財巴

點樣33 放？

盤前呀Ching

屌佢個奶乜鳩都冇

衝唔衝入去好

入

BTW個莊個位係13-17$

跟你搵食小注入左40股先

23.5入左d支援下大家

見21

屙撚

即入即插......

想止蝕

割包皮了

IFC

22再入左啲

輸左2k

Same here
無錢了

走啊 快D走啊

全部23蚊入

我信財巴

所謂持貨成本其實只係心理因素

趺一蚊就叫春

如果穿20 再掃

一百倍去左邊

財經台熱門差唔多一半係樓主

Del app

真心奉勸如果承受唔到50%跌幅嘅就唔好大注

無錢溝貨

成班唔知做乜鳩遲下搞到財巴唔再開post我實屌死佢地

今日升咁多係咩原因

ching 你咁早起身？ 定係唔係係香港

2025年

agree

驚乜尻

之前vldr 同gmhi開頭又係咁
班友唔即刻爆升就屌嫁啦

4年100倍我ok
Tesla 都係10年先93倍

遲下照樣喊住數鎂 機會係留比震唔走既人

想問巴打可以係邊搵到呢張圖

屌到落返$14，訓醒驚見$21

屌十居其九係學生股神

熄機等盤後

睇開咩新聞

google market share/leader果啲字眼

樓豬都講明預左輸身家
呢個世界邊有高回報低風險
明明跟人買 輸打贏要唔係幾好喎

問你老母臭閪咩伸手黨 輸撚死你
轉頭蝕埋你老母棺材本當交智商稅

想20下入

sofi無既

真 樓主之前有多隻都賺到仆街
只係用少少黎買

終於22入到第一注 20 再加

息機訓覺， 今晚隻隻紅

想問下點解25蚊入咗注
22蚊再入咗少注
去到23蚊放咗22蚊嗰注

IB會話我輸錢

Same，落定單18再加

輸600鎂
濕濕碎

我有long call sqqq買咗保險預防大跌

因為佢計你第一注？

第一日買股票？
緊係溝埋嫁啦
25+22/2=23.5
23放咪輸0.5

諗住學樓主 set 24放一半 兩邊都落定單信念

20不問價再加

咁戇鳩
咁即係佢計錯定我真係輸

是但啦根本唔關事

20又點樣不問價.........

俾你發現到

你最終 （賣出價*股數） > （買入價*股數）就得架啦 唔洗點理
好似係

如果大盤升 佢跌呢

Blink 依加都27蚊嘅話

留名支持

小小地支持50

原來有開post

隻股俾人托緊，但係係咁彈弓手收盤，誇張到

手足

一上到23即俾人撳住落22

收緊貨 喺咁玩

有咩消息會一下上左成倍 一睇以為係果啲賭場股

邊條撚樣

BG入得都係睇長線，佢買親啲股都可以去到5~10倍，短炒就一定波幅大

樓主已出名

唔好氹我

樓主跌到幾蚊會再加注

利申 想跟風

新手all in跟樓豬
天台見

但BG入果隻係ChargePoint
可能因為呢隻係Under Engie, 所以佢入唔到

最好$20或樓下

今日真係慘 洗倉咁

財巴個倉d數字幾球幾球咁去
心理壓力肯定大我地好多

點解 sofi 無呢隻？

我用贏返黎啲錢去，所以心理壓力還好

成日都聽到sofi
呢隻無果隻又無
想玩spac請轉會

已跟等爆

Sofi 真係好 on9
美股又無得 set stop loss

幾時跌到去<$20想溝啊

爆升定爆跌

財巴均價仲係25？

$25.5 now 有7000股

爆升反正個舊錢未諗到買咩 跟鋪大

牛牛有人串9財巴

棘d喎
利申：花生友

呢隻我會揸到合併同SH
時間會證明一切
充電股龍頭根本無得輸

幾時合拼

信財巴
22.5跟左小小

EVBox成为蔚来车队首家赞助商

EVBox有Engie做Back Up
分分鐘比ChargePoint發展得更好

都係回得唔多
仲未夠膽入第一注
所以套我唔到

支持財巴繼續分享靚股

睇個勢下年Q2都似

你話係咪係囉

大量菲菜

係心理因素 但係都係自己錢😂

有買貴 無買錯
早啲訓免擔心

😂😂22似鐵底 插唔落去 盤後唔知了

原來Sofi 冇得買

兩家全球最大的充電站運營商 ChargePoint、EV-Box，ChargePoint 是美國和歐洲世界上最大的 EV 充電站網絡（也是 EV30 @ 30 Campaign 的成員），以及 EV-Box（最初位於荷蘭和最近被電力行業的大型公司 ENGIE 收購。 這些運營商包括私人充電器並具有跨國業務，這使得的規模大大增加。

證明被收購後嘅發展速度加快咗好多

事實真係

想知個表邊到搵

EVBox在Navigant研究排行榜中排名第一

Navigant研究排行榜對在北美和歐洲運營的15家領先的公共充電網絡和EV充電服務提供商的戰略和執行進行了排名。

阿姆斯特丹，2018年12月11日–今天，全球領先的電動汽車充電站和充電軟件製造商之一EVBox自豪地宣布，它已在Navigant研究排行榜：EV充電網絡公司報告中排名第一。基於圍繞策略和執行的12個不同標準，EVBox得分最高。

EVBox在排行榜上的得分為78.0，僅在ChargePoint的“領導者”類別中得分（要求最低75.0分）。Navigant重點介紹了EVBox取得最高排名的幾個原因：

將技術專長擴展到構建可擴展的充電解決方案，從3 kW到350 kW（交流和直流），並推動創新項目（例如無線充電，例如Dutch Living Lab項目，以及鹿特丹的無線充電試驗）。

早期採用開放式充電點協議（OCPP），例如與EV Connect，ChargePoint，NewMotion等提供商合作。

與包括IBC Solar在內的光伏（光伏）公司建立戰略合作夥伴關係，為將充電設備與太陽能技術整合做準備。

母公司ENGIE活躍於家庭能源，移動性和智慧城市服務，為EVBox的持續增長提供了巨大潛力。

當然，我們為自己在Navigant排行榜上的領先地位感到自豪。Navigant將“領導者”描述為通過卓越的收費解決方案，強大的合作夥伴關係和可持續的商業模式與競爭對手區分開來的公司。每天，我們的整個EVBox團隊都在努力為客戶提供最佳的充電體驗，因此，也很高興看到獨立資源（例如Navigant）認可這一點！EVBox首席執行官Kristof Vereenooghe

from google translate

幾次22.25諗住上返少少都係咁

財巴諗住strong hold到幾時

2030年啦梗係

22都幾強硬 希望一係上 一係唔好穿啦

有乜分別？
都係升喎

唔好跌穿22呀

好似有人係呢個價位不斷接貨咁

禁價收貨姐，個莊唔使賺錢呀

財巴22蚊仲有冇溝

我諗佢訓左啦，都成3點
佢前幾日仲話病

跟少少玩下😂😂😂21.5

21.5入到咩

難啲

打錯😂😂22.5

你即入即插

得隻平果無比我害

均價22.28，想20或以下溝幾時跌啊屌

財經台真係好多痴線佬

放左先黎升 屌

咁急放做乜

我錯了 唔岩玩美股 上落太大

抽升

突然抽升

咁快放？

22.25收左成日盤都夠

隻abnb屌爆佢喺咁drop

22.9均價 有肉😵

跌到22入貨

23跟左

岩冇走又跌返fk

今轉應該守唔住22

22.25同22.5鐵底

升番去23

抽升緊

衝上24.9即跌返落23.5

岩岩22.5 諗左陣入唔入 最後無入到

做乜唔入？上咗24

咪蠢左囉

BFT上到15 可以先埋單了
加呢邊倉

本多忠勝

多謝推介

好人一生平安

Ching全走定走部分？15樓上仲有無肉食？

而家負幾多

走剩10％, 落番13先會入番

好返了

溝都係下星期再溝
下星期一係升返
一係大跌，梗係再跌至溝
隻野一定chok, 到時大把操作可以做
唔洗一次過用哂啲子彈

點睇spce上唔上到1000

我都留緊cash準備溝

上唔到

23.9

22.5小注

我走咗三成，怕仲有得上唔敢走太多

想講充電樁公司嘅生意係應該用TAM黎睇
試諗下充電樁個餅食哂加油站個餅

正確做法

gun!

差d咩呢

23.2

你覺得係超音級點對點飛行，太空運輸，（未開發業務e.g太空軍）呢d業務唔得定係George Whitesides及其團隊唔夠班？

嚟咗個咩人

Spce前ceo

財巴SPAC要開post 4喇唔該

唔該曬財巴

唔該星期一爆升返

跟財巴學野

點解琴日無啦啦爆升嘅

因為公佈咗借殼上市嘅消息

我都睇緊呢隻，等緊有setup就入

原來如此 thxxx 巴打

有冇話跌到一個價就再溝？

我 200@24.5

$20樓下大大手

每跌2蚊溝一次？

岩岩先睇到，miss jor 無跟，之前隻隻都有跟。星期一追先

有

差唔多

多謝你先！之前lazr 2隻都跟你搵到食！

但今次首日都真係高追得幾差下
不過仲有大把水位

23.38

坐艇係難頂，佢亦都可以等到vote先開車，基本上最好唔好望住佢

依架先32，會唔會諗太遠

呢個po都100倍爆升po,咁spce上100倍有成3000蚊

似係入嚟引戰

想問問財巴係咪要等一段時間，
到投票先正式confirm？
諗住跟你！下星期搵位入

一般要等到幾時先vote
想等到低價少少再入場

唔洗講咁多
當埋底褲跟
我愛樓主

咁你依家買咗幾多股？

係，但chargepoint依家都無平賣比你

琴晚轉哂去TPGY 1000股

你咁睇好Spce, 點解轉？

炒range炒左成年，高位take profit左先

佢成功就係，但失敗就無架喇
但我呢邊個賽道係絕對穩陣好多
點解要行一條風險咁大嘅路？
充電行業個餅都唔細，長揸回報係一定有同大
施主何必呢

財巴有冇研究太空sector同埋有咩睇法

妙問妙答

其實跌好少啫
成班友仔

無研究，太離地
上太空個市場可以有幾大先？

花生友

EVBox expects the number of its charge ports shipped to grow at a compound annual rate of 65% over the next three years. Management forecasts its revenue will increase even more rapidly, from about $85 million in 2020 to an estimated $450 million in 2023.

2023 300%😎

In 財巴 we trust

2023先走

TPGY
$10=14億
$24=33.6億

SBE
$10=24億
$38=91.2億

ChargePoint收入呢一刻高啲，但估值貴差唔多三倍，Engie's EVbox似乎Cover嘅範圍闊好多，ChargePoint主要集中係美國

有錯請指正

睇咗好多條鬼佬Youtube片
不少鬼佬開始瞓醒 準備入市

巴打買左幾多bynd

The Global Space Economy

Near term, space as an investment theme is also likely to impact a number of industries beyond Aerospace & Defense, such as IT Hardware and Telecom sectors. Morgan Stanley estimates that the global space industry could generate revenue of more than $1 trillion or more in 2040, up from $350 billion, currently. Yet, the most significant short- and medium-term opportunities may come from satellite broadband Internet access.

想問下合併後engie持有40% ownership
代表tpgy shareholders 持有另外60% ？
咁計tpgy市值係咪要打返6折？

作為一個傻散
食花生係唯一技能

點會

成間公司估值14億，其中Engie佔40%會唔會簡單啲

佢真係成功做到生意先追入啦
呢個risk我唔take呀

Thz 財巴

利申： vldr/lazr開始有跟

咁一定EV好炒啲...

TPGY 目標價 $24.8 - $52

唔係睇$100咩？

2026年目標價 $46.8 - $101.4

大家唔買電動車，卻步原因之一係充電唔方便，所以呢個行業一定係電動車行業之中要行得最前，去配合整個行業嘅發展

而個餅有幾大
就係入油個餅shift哂去充電樁行業

上次GMHI/LAZR 佢都有拍片講
講LAZR post-merge 目標價high price 都係24.X
感覺上睇得幾準
再加上財巴既分析
不得了

gmhi果時大約13
tpgy而家約23
初期目標價都係24.x

今時唔同往日啦
多咗咁多人炒Spac
又有Sbe做例子
盤前點會放過呢隻平比你

只希望唔係DM或者HTOO之流
就已經好滿足
衰極起碼前景比較明朗 仲可以SH

想執死雞越黎越難

歐美都大力推緊環保車 新能源
EV個充電樁又慳位又易裝
真係預期將來會食哂D油站，係唔知咩速度同有幾多競爭者

屌 少咗啲

EVbox做歐美好似好過ChargePoint主力做美國

咁佢上次計$20-24隻LAZR, 都上到$40樓上嘅

利申 諗住兩年後買樓

你個100倍去咗邊度呀？

今晚係咪幻想破滅

無睇開樓主，但今朝半訓醒見廿二個幾買左500，原因得一個，同charge point差唔多咁股價都應該差唔多，但到真係醒哂個陣仲以為我自己無買係到發夢

又有機會入平貨，同埋我係睇好George Whitesides個team多，新ceo呢team我一般般

你pin個個價唔係都係2026咩
Sor可能我聽漏

Spce 買黎做咩呀，搞咩太空旅行，有錢佬個個都年紀有番咁上下又要簽生死紙，一陣刺激得制食埋就無謂，如果我有錢都唔去啦，早幾個月新聞講音速飛行，十幾個鐘機可以縮到兩三個鐘，搞呢樣仲好啦，哂氣

想講大蛇有話會研究點樣係一般機場降落，不過我睇好太空運輸多d

Space x ， starlink 實制好多成個idea

自膠當我無問

有得買咩？ blue origin同virgin orbit都冇得買太空股得1隻 ,ev 股就n咁多隻

未有，但Tesla ， space x 同starlink 係三部曲黎，當starlink 都完成，其實Elon可唔可以用全部衛星威脅攻擊地球，到時地球都係佢管，可能我睇太多Hollywood 同科幻電影

[url]其實仲有一隻太空股，做多啲功課，美國都好少人講何況兒燈[/url]

呢隻幾時投票？

你係講srac定maxr?

Sofi找不到

財巴覺得星期一會咩位？
我諗緊入二千股同你一齊癲下

勁

tpgy大船

如果spacex要搞輕鬆取代

唔會搞ipo架清

但會影響到spce

大家覺得呢隻係merge前會唔會大回

真係唔知，當然我都係跟住個合理價做操作，升嘅固然係好，跌嘅就繼續加倉

有母公司Engie Back up, 某程度上多咗一份信心，分拆佢借殼獨立上市都有助公司嘅發展同釋放公司嘅價值 就好似內房分拆物管嘅原理一樣

知唔知幾時投票呢？

預計下年Q1/Q2

咁會唔會要坐到下年差唔多投票先識升架？

呢啲問題真係先知先答到你

SBE is valued at 60x 2021 revenue $190 million. TPGY 60x2021 revenue of $145 million is about $55 and TPGY is projected to grow more than SBE each year. SBE has like 6% ownership, while TPGY has 25%. Ik heb al enorm veel shares gekocht en ben bereid om volgende week meer in te slaan, long term is dit gratis geld.

咁睇黎要加倉

Tpgy做咩delete左個ppt嘅

會問呢啲問題嘅人就唔好跟喇

輸錢實會屌人

唔會屌呀 只係多個參考者

諗住有人識捉到條路

投票完隔幾耐先merge

呢啲野個莊話事

SoFi 無得玩otc

sbe唔係全美最大市佔？都係得6％？

有古怪？

邊有咁快知

其實想問第二隻

我見呢d spac股好多街貨架wor，莊好似好難控

賓夕法尼亞州Bala CYNWYD/ACCESSWIRE/2020年12月11日/Brodsky&Smith，LLC律師事務所宣佈，它正在調查針對TPG Pace Benefit Finance Corp.(以下簡稱TPG)(紐約證券交易所股票代碼：TPGY)董事會可能提出的與合併協議有關的違反受託責任和其他違反聯邦和州法律的索賠。根據合併協議，TPG是一家特殊目的收購公司，將與被指控的EV合併。根據協議條款，TPG股東將僅保留合併後公司25%的股權。

調查涉及TPG董事會是否違反了其對股東的受託責任，未能進行公平的程序，包括稀釋合併後公司的所有權權益。

如果您持有TPG股票，並希望討論調查的法律後果，或有任何問題，您可以發送電子郵件或致電Brodsky&Smith，LLC律師事務所，他們將免費為您解答您的問題。

係牛牛見到 樓主覺得有無咩影響

之前bft 都係咁 正常野黎

間間都會查，勸你買spac之前做多o的功課

ownership喎ching, 你都係唔好玩Spac喇

正常程序姐

相隔咁耐 有無機會中間20-30 咁妹

屌呢啲支那人就算啦

呢下邊個笑到最後

...

支牛講乜
相反就啱
支持樓主

增長差唔多

TPGY
$10=14億
$24=33.6億

SBE
$10=24億
$38=91.2億

重伸一次預咗輸身家
我願意take呢個Risk去賺呢一桶金

諗定賺左呢桶金去做咩未
跟樓主23蚊果陣入左

樓主有冇買bft
跟左樓主23買入tpgy

新手想借問下呢段野解釋緊TPGY股權ownership 情況？

諗住身家去到幾多先走

無記錯你好似20萬打上黎.........

22.17 跟上
祝樓主移民
繼續玩

23.17 sor

佢按咗層樓

大家目標價睇幾多

未升就問
我等佢上到30再考慮

而家hibor 0.1～0.3%
供樓2%以下 好抵玩 正常操作

巴打有無止蝕位

好癲

無樓變有樓

跟住就靠TPGY翻咗一倍身家
劇本

下次見呢張圖就係double左

得一句野想講

無論如何都要keep住開post

而家仲應唔應該入埋SBE
諗住今晚TPGY同SBE打孖上

唔係下下all-in一隻，不過投資上比較集中
所以重倉Futu，Nio抽爆機果下好dup春，因為果時揼咗50萬落去，去哂Futu到
當時Nio得$18

SBE似會回調Match返TPGY個估值

樓主而家仲係2000股？
諗住幾時再入貨？

TPGY 7000股啊

Sorry記錯咗
今晚有咩操作

無乜升跌就唔郁
大升可能走2000
大跌加多3000股

過左個weekend消化
美國佬訓醒應該會追入貨既

巴打 4巫日前會唔會走

依家均價幾多
見你開市個陣都高J左唔少

成本24.2 等佢落番去再溝

我24.75等緊落22-23溝

我諗應該得我呢個傻仔咁高J

26.2嘅傻仔

gun

無貨$24 入唔入好 Spi 輸左4成想追

我均價都24
但仲留有資金補 你可以買少少

跟

賭徒

隻HtOO 輸到我仆街
等樓豬打救

走左未?

未 輸緊18%
1隻輸幾日嘅profit 又打和

已跟100k hkd

隻野買賣盤都好撚空

第一注@23.15
再次跟樓主搵食

呢隻應該要放一排

每日都跌10% 頂唔緊
重要買盤10單都無

咩價位係大升

2尾/$30樓上？

真，已科勞樓主

盤前成交好少
set左300股都係入得一半

上呀

上啦

TPGY係咪黎料

set左23.15入唔到

今晚$30

24蚊真心買唔落手...

繼續支持樓主

set 左 23.5

LM

接受唔到個風險就算啦....
依家升多一倍市值都平過SBE...

真係高咗啲

Sbe之前都係2x一晚就上3x

如果24高左啲 咁都冇入黎望既意義
佢起碼跌番16你先值得買

最多咪愈跌愈溝囉

殺阿

25 蚊放咗

黎了黎了

tpgy升空

今晚上30 大家坐穩

25喇！

捉緊信念
衝啊

衝 要早日幫巴打儲到20m

仲入唔入好

Gogogo

坐定定先

22.44有貨

$24 睇到$25.5 先忍唔住入

趕得切24入左小小
但真係得小小

未上車啊

均價23, 30樓上先放

後悔星期五入得百幾股

Dup緊春，早知$23.2再掃

加倉加到無錢啦唔好升咁急好唔好

孖

升到失禁

X2

30蚊再問過

23.6入左200股
買少少cover返其他蝕既股
GOGOGO

same

得300股

出左小小 回一回再入

+1

我25仲要放左d

依家有d畏高

呢嗰post有種wsb 2.0嘅感覺

咩事爆

又升100%

極少額追咗當支持

九成係啲美國人訓醒，個個Weekend計完數發覺平SBE太多所以追入

跟左樓主入

信念揸到30蚊先放一轉

咁追唔追多小小好

同問

落返26俾我入多轉啦

根據對財巴既理解應該搵緊位減倉

準備升空了

啱啱追左

我屌！！！！！！淨係22.5有一注 咁撚快升 屌 未入夠貨呀仆街！！！！

見到升 嫌自己入唔夠多😂

頭先set23入唔到 之後就爆升

落返26啦

升少少放 跌少少入之際 佢就升左上去

沖個涼又升2蚊

26再入咗

成堆後悔撚

25.6

屌啲撚樣驚到喺咁賣

26.3 放遲左

26.3

22.5個注觀察倉黎 好撚細注屌

佢賣我再買

26個堆

點知原來係盤前誘多 個莊質返落去
落返去啦屌我要入多d呀

返去23蚊

25蚊啦
幾時52蚊

揸實睇戲算
唔夠膽出出入入

屌你地落得番去就散水啦
一早唔入
上左先話要回就買
無信念真係唔好怪人

我估一陣開盤會回返

回 再入

有600股 22.3
唔敢再加倉

嘩！前幾日見到冇買

連登傻散真係煩撚到喊

想落返$23加倉

信念呀財巴
30先好放唔好衰比頭幾頁條友睇

係lor why

財巴睇同sbe同價喎

樓主定到痴線，大家學野
做足功課就會有信心

有冇上幾個post啲操作睇下

無40唔放

BTW如果戒嚴驚唔驚燒埋呢隻歐洲個邊

關咩事

我係拎兩隻比較姐，無話升到同價
咁我又唔排除兩隻升到市值一樣
但打個折，都應該升到一倍掛

咩價嘅一倍

燈死

From 財巴第二個post

in 樓主WE TRUST

回落俾大家上車啦

梗係TPGY升一倍
佢依家升一倍都未跟到SBE個市值

跟到SBE個市值就要去到70開外

侵侵代表律師Lin Wood暗示美國將有大事發生

打仗喇快啲沽

$26.3走晒
快d屌落去再比我入

成班友係咁沽 快D落返23蚊俾我加倉

我以後唔會係premarket買野

Friday 首注
入4200@$25.90
入300@$24.50
入500@$26.50

Friday 第二注
加2000@$25.00
加2000@$23.00
出2000@$23.40

Monday
出2000@$25.41

暫時成本價$25.5464

頭先咪有得23.幾入

你錯在盤前高追姐⋯

盤前23.2入左

幾錢入

頭先比盤前沖沖引左入去 $26 均價 落返d 再溝溝

頭先26.26入
均價24.84

酒啊

啱啱24.5入左

今晚個市熊到仆街

正溝！

free fall

睇黎今晚有機會穿24 落返23

$24.4815均價入返2000股

現時7000股成本價$25.2422

準備轉燈

未上車既朋友, 機會又黎啦

24.33入番500股
再跌再溝

入貨好機會

嗱
唔好話唔比機會大家入貨
之後爆升又揼春

入貨班友去晒邊

爆倉未

推一推呢個

樓主還好嗎……

做乜炒唔起 屌

$23.80入返2000股

現時9000股成本價$24.9217

還好

26食左轉 依家補返

財巴成球劈落去了

9000股 財巴🙇🏻🙇🏻

一跌就有班人黎幸災樂禍 贏錢又唔出聲
真係輸打贏要

差唔多兩球

快d跌多d
我要加倉呀

700@23.66

200@24.7

財巴係唔係莊黎

23.8係時候起程啦

55@23.24

又插返 哭

落山了

23.3 跟入

唔係

一買就插 再加

條棍

空池用盡係咪入貨時侯？

冇底

小夫我all in喇

即入即坐

鳩up講中
23.2 補一注先

261 @25.58

all in 平均 24.95695

樓豬齊然

穿23

樓主入得太密了 雖然我都係睇好 但係可以唔洗咁心急

23 再入100

有排坐了

落20再買

20見了

一棍棍跌
早左入

完全唔識彈

還我血汗錢

早兩日都係22-22.8呢個位係底
睇睇佢咩玩法

唔會跌穿22.6嘅。。。

溝到23.75@1000了
今日收下手
睇下情況

媽呀 聽日盤前再升真係走人 無信念了

樓主溝貨未

屌1個2個 明明係買佢未來 唔通日日升100%咩

一個月後拎返上黎睇

堅持啦屌

你啱

長渣啦呢隻 跌小小嘈嘈嘈

唔洗驚喎 我信樓主幾次 都搵到錢 信念

500@24.15
最衰盤前26.05追左100股

係 多謝定樓主先 真係好有眼光 唔好俾人屌走佢 我仲想賺

跌少少就無信念返去做定期啦

23.8 有信念唔驚

下？依家先正喎有機會你溝跌少少就喊個班唔啱玩股票啦

信念 我信樓主
最多咪輸番以前樓主帶領贏果d

溝左野22.9
26蚊冇好好珍惜
我唔應該信佢咁快爆上

升又話冇機會上車，跌又嘈生晒

痴撚線

2800000🤡

25.8出左啲
24.25又入返啲
跌到22.5就再溝

癲

信財巴唔怕

樓主幾球野都未驚 all in無悔

借盡孖展入貨了

All in

有船長真係唔怕坐

巴打今次咁勇

留左一筆22$ 溝

CLS 有錢人

睇牛牛
20以下既貨得返@10左右買既人

哩隻長揸真係未驚過

樓豬到價放
會唔會暴跌

跟機

［size=2]講笑[/size=2]

會唔會太痴線 去到咁盡

準備溝到咩價

放哂其他，all in咗呢隻

樓主23又加 咁22 20 仲有冇錢加

一棍打走左今日profit

睇返volume
到財巴套現果日應該會變滅世棍

嘩 樓主
呢到佔總資產幾成

本多終勝嘅示範

佢應該就快全倉了

睇佢跌到幾多

你岩

最多趺到10蚊 一直溝到落10蚊就無得輸

好想溝呀

去接貨啦

鐵達尼號

驚都未驚過 加倉

其實係咪TPGY佢地本身放緊大量貨
睇番佢地個volume 其實一直都得幾千幾萬, 星期五之前
新手唔識野 求解答

之前唔係話2m身家咩？
幾時變撚到有3球

樓主300粒都係咁玩 幾萬蚊個d 仲叫春真係情何以堪

最後一注放22

留返啲錢4巫日先再溝

呢整融資

財巴一放就滅世棍

溝到8成倉 咪撚再跌了

上咗3球啦

點睇

財巴俾下面 套現之前單聲

gg了

唔係好事咩 沽壓越黎越細 大家揸曬貨就等佢升

仲有個莊呢

跌到懷疑人生

22.45跟左機

個莊應該等緊頂層D人頂唔順丟貨出黎

成交量KEEP住都幾低, 大戶是咪等緊靚價先肯出手

巴打 200萬咁拋
真係唔知跌幾多

個莊唔夠籌唔會拉，一定係悶走晒D人先開車

流出好大 坐下先

仲跌既，500股上星期盤後22.3入

22.9

財巴全放之前記得講聲
俾我走 600股

籌碼分佈撳入去
可以參考下

我都溝到23.91@200

等緊執平貨

我老細都入咗10萬股

成本溝到22.35

走前講聲

細佬得500股

22.7 入
留名交學費

唔該晒

開始坐穩

又係好似上星期五咁，$22邊托住？

妹下妹下咁

劇本

好似發左場夢甘

盤前 要放啲ga 仲要咁高開

跌囉上星期無聊買，跌得邊

Spac高開 盤中插係定律黎 盤後又企高番

等大單買入

沽空池剩餘 6000
空軍準備好做炮灰未？

臨開盤前個個都幻想緊坐火箭, 邊個肯放

22.40 開倉

呢d股一爆升就快到入唔翻 賣咗即刻爆升仲慘過跌完坐

當發春夢算

半倉跟左巴打

22蚊尾呢個位妹好耐

上星期五都係

肚痾咁跌 冇啦冇啦

無啦啦 又會來一棍

屌你老母 係咪想穿day low

又去返星期5劇本 22.3 support

已穿day low

Ifc見

22.30入多一倍貨

Same here

跳多1蚊要跳樓了

仆街了 今晚冇運行

師兄幾錢貨

22.3 入左
跟開樓主買sbe blnk vldr lazr 全部都有賺
再次多謝樓主

呢隻妹到合拼都似
不過真心長揸得過

一於跟你巴打
齊上齊落

今日最高位入就坐

22蚊買盤單都成交埋

留名待笑

tpgy 就來穿20仆街

dm 低位走而家反升10幾%
仆街輸成晚

準備穿22

會唔會合併消息已經消化完

V vvvvvvv la

22蚊都入左啲

我比較擔心牙侵果度 到底佢想做咩

畀啲信心 加啲想像

依家去油站入油 = 第日交通工具用電樁差電

應該穩陣過你炒 啲乜乜雜牌電動車

好多連登仔入 個個變大戶！！！！

穿埋最低價價22個支持位 發生咩事

長揸唔驚 信樓主眼光

上啊

I cant agree more

22蚊鑽石能量底守住咗

充得快，覆蓋嘅國家又多，Chargepoint邊夠你玩呀

仲有無溝呀

財巴掉左幾百萬入去..有無信心變千萬

有！

好L重貨，預咗輸身家

剛剛入左少少玩下

有冇估計大概揸幾耐

仲有幾多個百萬

我咪23+26

諗好移民去邊未

如果真係睇好ev發展財巴點解唔揀有實力車廠好似tsla nio sh

你又知我無
我都有提過下

有TSLA同Nio

我都想將呢隻同SBE 長揸

有 到時再算

一半一半最好

穿埋22

跌去20
再溝！！！

Sor無追哂po
點解唔集中揸一兩隻要分散買

20你老母

22妹住先好無？

來來去去都係果幾隻姐
好分散又唔算，好集中又唔係

溝大左 跌一格都痛

又溝貨又走位落到均價22.7唔敢再入喇，怕坐太多貨郁唔到，而加等佢自然番家鄉啦

想佢今晚可以企穩22

跌深左要追都有排坐

財巴點睇nio現價係咪特價緊

長線股
跌幾蚊唔怕
之後一定升架
大家頂住
比d 信心

21.9 入左10萬表示對財巴信任

血肉長城 頂住！

盤前26接火棒嘅巴打仲健在嗎？

算係比機會平返比你入
但都會調整好耐先再升了
產能都跟唔上

呢個位入有啲癲
再好嘅股都會回下
仲要係spac

希望大家都贏錢

已歿 次次都係衰心急

止蝕咗？

盤前26追即坐 DM HTOO入完跌到無停 就快精神崩潰

未 但唔再溝貨住 打暈自己算

dm 升反上來 dklm

一買跌 一賣升 唉 中撚曬風
HTOO交易量少到仆街
唔知關唔關其他證卷未睇到呢隻股
兩隻各割10%

今晚入tg
低處未算低

其實我2隻分別都已經蝕左2-30% 做長期股東
想死

沽空剩2000

21.85

Ching 咩價

瘋狂穿day low

溝

痴左線

今晚會唔會跌穿21

唔會咁易俾莊家震走既

獲利比例17%

今日spac股好弱

唔係今日星期五已經係

20未

幾時先知佢M&A status?

有心理準備跌到15未？

無錢溝啊屌

😞再有聽日要捱 16號投票

就來見20

16號投姐係香港時間幾點

跌得好過份bo

俾人沽撚爆

一日升左150％，正常人都應該食糊而唔係諗上邊仲有幾倍升
依家下邊好大個裂口等補完先再入

有講話16號咩？公告話預計下年q2前先完成合併

記錯野

跌穿21

21已穿

屌你老母 盤前贏400
盤中輸4000

不要再跌了
沽撚到傻hi咁

開市跌撚到收市

隻船重到.... 趗碼回番12 蚊先好入

彈都冇彈過，仲係day low

我都反手沽算

流出多撚到
返鄉下應該係好漫長嘅路

成30%

財巴都未驚

可能佢訓左
dllm 瘋狂摸底

就快19

佢嗰陣都講到明係高追

睇個勢隨時妹到落15-16

今晚回得係有啲癲

咁睇法再跌就溝下先

諗到跌到咩價溝

原本打算20就溝，依家貪心少少想18先溝今日大特價掃貨有啲開心

我22.45入 一入就跌左2個幾

跌穿20真係搞唔掂

其實我都有啲怯今晚輸得有啲甘

準備穿

唔驚，由一開始sbe到之後lazr，我都跟樓主賺到5位數鎂信樓主就掂架啦

當然都要做好功課

好似qs爆上之後即回

仲會唔會升返

我估升都要等星期四之後 不過正股都唔驚長揸

點解星期四

實會

少癲今晚爆幾蚊 就回到咁
仲未撚停 中間一下反彈都無
我見唔到盤後有希望

已穿20

火箭飛唔起都冇佢咁大獲

依家下邊好大個裂口等補完先再入

比左教訓我地 爆升要還 個缺口起碼補到15

樓主講明長渣 係突然黎咗班人無啦啦變短炒

唔會咁誇張掛 唔係隻隻都補缺口
落到15 嘅呢隻真係搞唔掂

散水味濃

唉 倒盤前倒V 咁跌完以為執到平野
點知跌足全晚

唔出奇啦，去到15蚊比起未爆升前仲有35％升幅，呢個升幅先合理

呢個故事真係教訓我地，掉緊既飛刀唔好接

主要今晚貪左 溝貨太密

可唔可以再上返先安心小小

盤黎黎了？

盤後

棍啊 可惜無錢20溝 唉 衝動

最尾爆扯上去

反而盤後升

跌返晒啦

呢隻野會唔會係老千股？

驚就唔好跟

有無機會跌到20俾我入貨

今日跌破左20喎

真

岩岩其他股賺完未出貨 無錢入嘛

騙。。成個美盤都妖爆 磨晒期權唉

溝完都仲係24.1
當睇唔到算
穿18先再溝

你睇下IPOB？
一只獨秀 Max 升 17%

巴打均價幾多

yes！

信樓主 唔怕！

真係無驚過
但佢big drop到咁，入貴咗係真

訓得好安心

通常跌到懷疑人生最好就係做功課

巴打有無set止蝕

無需要

25蚊入左小小

好想佢20既時候溝淡佢

22.33 入左600 26 賣哂 之後見仲有得升 26蚊又入翻700
而家29 望40

TPGY
$10=13.94億
$20.8=29億

SBE
$10=24億
$35=84億

繼續揸實

望50

之後溝做好功課之後我都明財巴點解咁撚定

晏啲開個新post先

之前跟財爸sbe,gmhi,vldr賺咗咁多，愈跌愈溝未驚過

唔該唒財巴

望60

有心洗人走既

大部分股都係